一到夏天就暴瘦的Red Velvet Wendy！臨近回歸，重回巔峰

希望Wendy不再是氣球人~

去年夏天《Red Flavor》打歌的時候，Wendy瘦到能見到肋骨，令粉絲擔憂她的身體健康。

過後Wendy又發福了，能看出來三四月的Wendy明顯肉肉的。 在今年5月底到6月底，Wendy用一個月的時間就瘦回來了！ 看來那個月對自己下了狠心，最近為了回歸，更是瘦回完美身材。

wendy真係超撚正

見骨個段時期唔正

我同wendy交換左第二次

200 榜果陣先最正

今次真係超級正